「今年夏天美貌最高峰的女神」BEST9！看到她們再炎熱的暑氣都會被擊退！

「今年夏天美貌最高峰的女神」BEST9！看到她們再炎熱的暑氣都會被擊退！

今年夏天大家的眼睛真的是太有福氣啦！

夏日女團回歸大戰不只讓粉絲們有聽不完的好歌，還有數不清的美貌可以欣賞！快來看看
你們心目中的女神有沒有上榜吧！(以下數字非排名)

1. Red Velvet - Irene
每次回歸概念照都會美出新高度的Irene，讓人不禁納悶Irene的美貌盡頭到底在哪裡阿？

2. GFRIEND - 嚴智
大家的拇指公主嚴智在不知不覺中已經長大了，嬰兒肥消失之後美貌更是直線升級阿！

3. TWICE - 志效
就算曬黑也毫不影響美貌的志效，深邃大眼配上黝黑的皮膚更加凸顯健康性感美！

4. BLACKPINK - Jennie
被封為「人間香奈兒」的Jennie，任何名牌都能輕易消化，因為外貌本身就是名品阿！

5. 請夏
就算只有一個人也很耀眼的女神請夏，無窮無盡的魅力多到照相機都快裝不下啦！

6. gugudan - 美娜
將橘子的清爽擬人化就是我們美娜吧！看到美娜就覺得果汁美源源不絕地湧出來阿！

7. Apink - 普美
靠「果汁減肥法」瘦身讓美貌瞬間衝到顛峰的普美，挺鼻再加上鵝蛋臉，太漂亮啦~

8. MAMAMOO - 頌樂
這個夏天比太陽還更耀眼的頌樂！美貌指數一再創新高，再看看這身材，太犯規了吧~

9. AOA - 雪炫
簡單的背心短褲配上雪炫的好身材就是不一樣，雪炫的美貌真的是360度零死角阿！

看完以上，心目中的女神沒有上榜也不要灰心，快留言安利自家女神，讓大家知道這個夏
天錯過誰一定會後悔！

豬FD 不了

泡菜雞po出嚟做乜撚

睇到第2 umji笑撚左
美貌最高

人造人

一半垃圾

冇多賢

有umji都無多jooe

umji=🐷西

all plastic g

除了嚴智 ，其他都留意開

現今科技與技術BEST9

個個一樣樣

不過kpop黎講Irene第一都無乜好拗

雪炫有特色啦呱

好想三穴全開哂佢地